每日都比人分化緊

其實對家做緊既野同文宣差唔多
每日泛民蘋果做既野都用一個先入為主既概念
再分化同放大成件事
林卓廷有睇過立會都知
佢份人講野真係好差
佢最後都澄清相唔係佢影
但對家就捉住件事 模糊我哋嘅思考
張超雄件事情同樣
佢其實出發點錯唔曬
件案的確要幫死者申冤
只係佢用錯方法同時間
不過佢最後都捉得到個勢撤回咗

到今日蘋果報導
老實講即使中共政府無收到風
我就唔信無既
佢為2020做咗幾多野
相信大家有目共睹
就算無 唔係以為香港唯一非紅報紙媒
加上肥佬黎啱啱先見完彭斯
會無人睇住你啲消息流通？

每次我地都贏返清醒返
係因為我地唔係得幾個人
切記不分化
對家幾勁既軍師都好
三個臭皮匠 勝過諸葛亮

7.21見

推

唔知聽日會係咩呢？
哈姆太郎

其實有分化自然有班扮被分化既
令件事真實少少

721見

沒有暴徒，只有暴政
黑警死全家，蓋支那国旗落去做毛衛兵
被支共姦其妻女，役其子孫
世世代代終身困在支那區

721見

Push

不分化 不割蓆 不篤灰

不分化，push

由佢扮 狼來了
黎多幾次巴打絲打都會認到
大家係對無P牌既先無咁大抗力
對有P版個啲都會思考咗先

推，分化得越黎越勁，大家加油提醒手足

7.21見

push!!!!

三毛日日都有特定狙擊目標
大家上連登一定要頭腦清醒，記得獨立思考

push

pish

愈近721，就愈多
616，71前一星期都咁

咁快比負皮
不如留個言比我知我講錯咩

推多陣希望多啲人見到

對家三毛全面進場

又唔好話分化，係有班人每日將泛民嘅過失放大。

我討厭絕大部分泛民，但都見到有滲透搞事。

根本就係明顯有揀目標，揀晒啲之前柒過、
一見個名啲人就會覺得「條友果然係豬隊友」，跟住鬧埋一份既黎搞
一次都當你巧合，而家日日都係咁，有冇咁啱呀？

分到今日已經吹唔起d風

之前個po好多人問：
人地會唔會睬你、外國會唔會承認，有冇用、有冇人肯出真名etc

個問題係先將「臨時立法會」呢個idea重新打返入社會，你先知道究竟D人 buy唔buy

如果提出 不回應訴求將「不排除成立臨時立法會」：
- 林鄭、支那肯定會強烈譴責，變相幫我地宣傳，所以好重要
- 知道泛民部分開明派議員取向
- 歐盟、美國意見 （對佢地黎講「一國兩制」呢個term好緊要，要keep番）
- 民意有冇大變

之後如果炒得起，大家再研究做法
點做，點搞係推出左idea之後先開始做架嘛

我地唔係真做
所以「不排除」三個字係非常重要

每一日都有分化消息，其實係話比大家知道
中共懼怕嘅就係團結力量

不分化不割席不放棄

再內閧我地輸架喇

的確泛民以前做錯既野
唔係今次運動就可以洗底

呢幾日真係感覺班五毛好落力，無處不在！

我地都已經無野可以再輸
比啲時間大家習慣下對家玩法

三毛群空出動 仆佢個街

小心分化

721

五毛要多好簡單 比多啲錢就得

見你講得幾有意思

721 我放棄啦 大家都忘記左媽媽

推返721啲po 上熱門

有部份係坐緊監
例如網上發表過不利政府言論
錢都唔使比
我哋未來都可能要做免費一毛

———————————————————————
Be Water My friend！

抗爭成功第三黃金規則詳解 -&nbsp; Be Water (上）變成無形

今次運動令大家都明勇武和理團結
可以做到既野好多
但唔團結就連贏既機會都無

聽日分化洗唔洗開盤

泛民廢還廢有d野肯定通過水先出街
邊有可能淨係一兩個既問題

負皮你分化連登仔同三毛

推 不分化

我留過既言發過既夢
都夠我今生留係中國做D級人民

PUSH

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

不分化 各自努力

有古惑就起底 唔回佢就得
721見

愛國愛港既連登仔同三毛
We disconnect

飲茶開Airdrop 分享先

啱呀
兒登仔比人帶晒風向

小心有心人

不分化不割蓆，團結就是力量

屌泛民on9就等於分化？不分化唔等於不思考不批判，佢on9就要屌架啦

［每天更新 人手置頂]7.21 香城Online終極裝備手冊+懶人包（有App)

運動後再清算

多謝幫推

但有啲人屌完自我分化左呢

對準政權其他再算

要屌無錯 佢比大家屌完都肯聽
互相配合

討論就係分化？
唔討論 佢點會撤回返？
唔討論 佢點會del相？
咁多人一定有唔同意見架啦
為左件事好 一定要討論檢討

唔排除有人真係乘機分化
所以唔好比人有機可乘啦泛民

推，垃圾水軍

水軍一定有啦理西佢地

低級網軍

我冇野講

我要見律師

你睇下鬧apple同泛民嗰班
好多都係
下下翻舊賬
對人不對事
唔係分化係咩

打機係咁
後面啲關越黎越難

聚焦

屌禁錯負皮

不分化 不割蓆 不篤灰
Push

必推

各位初黎報到既人必需小心

Push，721 維園見

討論係好 但都要針對返件事
比如張超雄希望佢收返私人草案
佢都有聽 仲撤回咗
而唔係針對泛民話 泛民次次都幫倒忙
最後臨門一腳幫政府

不分化

721 見

推 獨立思考好重要
721港島見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

721金鐘

扮乜鬼 有班未訓醒嘅真係唔用腦睇正負皮就算
721見

再清算單排到出九龍

721去維園

因天雨關係，720嘅遊行將改為721～大家記得出席

尼個時候就潛水啦！係要人屌

其實可以試下唔講不分化
改做＞團結

別分化！

團結先有機會打贏

屌你喇 張超雄撐每日150㗎

大把人真心反佢 撚得閒日日分化咩

每日都比人團結緊

冇計啦, 議員好重要架

睇任何post都要懷疑同警剔態度
721港島見

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

不分化，得閒起下底搵三毛
就算意見不同都咪撚鬧左先
理性d同其他手足解釋

7.21港島見

唔係咁 今次運動對準緊既野
應該就主力去講 當泛民做柒事既時候
應該去協助佢去改正
因為150唔係今次運動既重點

我想講既其實係
再指出同路人過往既錯對件事無幫助
可以我講野都有啲差 但希望巴打體諒

Pish

識得個警長，佢一半黃一半藍，最近周街都見到佢個樣，佢有啲嘢想同大家講

d抹黑網軍日日都有新意

國家隊真係似全面進場. 果然同周融果D完全唔同一個級數. 幾日已經可以收復失地組織好反攻

我體諒你哋 咁普通人畀意見 洗唔洗下下話人分化撚

真係好委屈 好憤怒 呢樣嘢你哋唔通唔洗檢討？

學埋共產黨啲痴線嘢 唔解決個問題 直接扣人帽子 解決個人

x環已經出手，大量水軍打輿論戰，所以各大論壇facebook已經充斥大量打手，今次顧用的是本地打手，人數幾百人。另外，潛伏的「鬼」亦會出動主力抹黑泛民，務求打散整體號召力，以及為建制在即將舉行的區選減壓。

飯民議員唔洗仆出黎幫政府收尾

佢地成日有條癮做啲鳩野 誤判形勢

糾正佢地言行 唔等於 分化

反而糾正左 成件事團結返好多喎

做得On9既，咪屌到佢地醒為止囉

但不可割

我代表唔到大家
但最少我同你講對唔住
大家對付緊既政黨太大 緊張都正常

我冇嘢講

我諗大家要明白，有班人係當左泛民係主要敵人，佢地既政治目標係打倒泛民，而唔係個政權或者保皇黨
所以泛民一有野就會將件事放到好大，上綱上線
因為佢地政治主張就係要鬥倒泛民
對於佢地黎講，泛民同泛民支持者全部都係殺父仇人，仲點會同你團結

要發洩發係我身上

蘋果日報個頭版
根本只係引述自由亞洲電台嘅報導
就算蘋果唔報
你估政府自己唔識睇自由亞洲電台個網站咩？

更何況又唔止蘋果報
cable等各大傳媒都有講

話蘋果篤灰嗰啲，我又係諗唔明
蘋果又冇點相，又冇開名
究竟篤咗乜嘢灰？

好多年輕人 讀緊書 初初參與政治運動
未經歷過佢地以前啲鳩屎野 賣港野
你地點都會寬容啲 有人會提醒你地佢地係有往績
今次冇大台 冇領袖 佢地發揮既影響力有限
自然大家都冇乜所謂 但當佢地主動挑起啲分歧出黎
我地糾正佢地 就係想團結返件事

保持冷靜
提防小人撩交嗌
所謂分化都係引起激烈討論引大家一齊加入討論
討論D無謂野根本唔會有結論既野
目的只係為左令大家互相指責
根本所有野都唔值得嘈
好似D議員過去做過既野
熱普城乜乜乜 泛民乜乜乜
所有野都唔值得嘈
廣泛討論只會令到大家唔信任對方

你根本就唔理解 啲人唔係對泛民天生有仇
係所謂日防夜防 家賊難防既道理
成日背後捅示威者一刀 一係幫倒忙幫政府維穩
次次都有事例可尋 你唔怪得人唔妥佢地
咩野鬥倒泛民 咩主要敵人 係本末倒置

雨革嗰陣又係不停捉鬼，依家屌下泛民又俾人當三毛。呢啲先係分化

[雨傘運動記錄片] 雨傘失敗警惕港人

都係講句 錯要屌
再重申以前做錯既實在無幫助

勸佢地做少呢啲野 睇清形勢
再係咁既話 爭拗只會繼續
用好議員身分爭取外國支持仲好

班一毛真係好撚白痴

做錯咪屌，做啱咪讚咯，邊係分化，依家都原諒咗佢地啦

停止分化，槍口對外

如果唔係點帶風化
無既吹到真既咁
有既再無限消息人士出黎

淨係做盾係無可能
但議員都要做返港內做到既野
雖然呢次都柒咗 時機唔啱
萬一身為一個香港立會議員叫外國幫手
係會有極大嘅政治層面問題會發生

咁樣都係好事，訓練到香港人明辨是非

７２１見

【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

成200萬人, 有1%做臭皮匠都打嬴對家

黃碧雲睇路

下泛民賣港係鐵一般既事實，投票記錄證明一切。引用資料又見翻舊帳？

如果全部都引用資料又點會we connect 到

班飯民俾人分化驚閪咩，不嬲都唔撚信飯民架啦，最好多啲分化等人睇穿飯民真面目，只可以信自己

【請廣傳】 7.7 旺角事件真相還原

通心粉巴開post

擺到明喺你後面插你一刀嘅人仲係自己人？
鬧插你嗰d人就係分化咩邏輯

要做多Ｄ文宣，明顯唔夠建制多，
要搵辦法點將message 送到亞叔個手機入面
早日坐車見都Ｄ亞拍whatsapp都唔係好識用都係咁睇Ｄ癈老圖
幾個呀叔都係咁

手機唔得就試下大隻字版既連儂場，留意到Ｄ字太細隻佢地冇心機睇

屌那星 都退無可退
咪俾人講兩講就分化啦

不分化，不割蓆

721見！

錯要鬧 但翻舊賬無用
從來無話唔話得
而對家只係想要引起兩面矛盾

睇一個人唔洗睇佢做過d乜講過d乜，淨係睇佢立場？
經歷過14年佔領點俾泛民出賣，唔可以提防佢哋？

留名開局聽日到邊個

如果下下都要搵處女先肯屌
人類絕左種啦
大敵當前,有時真係要放底舊恨

今次有做錯就屌醒佢

兄弟爬山 可能有豬隊友
但隊友就係隊友 正返佢地視聽
有咩唔妥贏左再計

團結

舊帳緊要定依家場運動緊要？如果有人翻熱普城舊帳我都會屌，不會唔該熱普城唔好衝出嚟翻舊帳先

和勇議不分化不切割

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

歡迎理性討論

但係佢做錯，人哋屌佢會俾你哋話係0.3搞分化，以後邊個仲敢出聲屌

不分化！！！

不分化
721見

等BabyKingdom吹雞先

賣個廣告，面對洗地攻勢時，可以睇下小弟鳩嗡
[面對網絡攻勢] 論獨立思考重要性

[黑色0.3警告] 張超雄事件 - 論0.3分化議員與群眾手法

兄弟爬山，唔怕分化

屌人做錯還屌人做錯，但要放大到話人維穩係鬼出賣隊友搞散運動，要屌走排除運動外，就另一回事。

本條適用於左膠泛民及熱青城。

無差別攻擊的確會令人心累
但係我諗如果大家打多幾隻字講清楚錯咩
講下自已睇法 先會有雙向既討論
都唔會一開始就話三毛
至少我唔會

推
721見

大家睇到就傳開佢之後再推721Post啦
我都唔推依個post啦 幫手推下721上熱門先

唔係佢地衝出黎柒阻礙場運動，點會有人用舊帳黎屌佢地，你係咪搞錯左個先後次序

呢幾日好多小動作，又捐錢又派檸檬茶
好明顯對家係突然有大水喉
追擊蘋果同埋張超雄都明顯睇得出背後有人想搞分化
大家唔好理嗰啲post，有得佢沉底啦

屌 講得好
覺唔覺呢幾日好多三毛吹風搞臨時立法會？
明明五大訴求無一樣係搞港獨
而家無啦啦俾位人入
你話唔係三毛咁係咩

推
望下隔離AO爆料個po
再比較下連登多人推嘅po
覺得係真話